星夢情深A Star is Born真係好撚正

jackson

估唔到lady gaga啲演技咁好

好似聽演唱會咁 又有戲劇性

除左lady gaga d 歌之外 其實好一般